香港有無依款甜品賣？

好少見香港有人食同賣一隻甜品叫Canele
有無人知香港邊到有賣
附上圖：

嘩屌 正呀 即刻買
巴打有無食過

有 ifc有

咩舖頭

好似好多地方都有

屌 係咩

好似成日都見到有 但係你要我講邊度有我又講唔出咁
好似d高級少少既麵包舖都有

唔該巴打
我去ifc搵吓先

Sogo超市個層間麵包舖隔離有

唔該巴打